\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{ilustraciones/ex-libris.png}\par\vspace{1cm}
\vfill
Queda permitida la reproducción parcial o total de esta publicación.

\vfill
\reflectbox{} (0) 2016 Ariel Sebastián Becker - Todos los derechos reversados

Primera edición: octubre 2016
\vfill

Boris Ulianov Ediciones

La Plata, Argentina
\end{center}